冇野尷尬得過第一次買Dom

第一次買dom
應該係十幾歲最難衝破既關口
又要忍受七仔呀姐既目光
又想扑野
又唔想做爸爸
我諗十個有九個都係同我一樣
係七仔襯冇咩人
拎埋少少零食
狗衝去比錢
買完就

無女屌
買來做咩

買買下就慣

點解我會愈買愈尷尬 宜家一定要痴其他野一齊買先敢買

有備無患呀
你唔會知機會幾時來

我而家冇再去七仔買
會去百街惠康買
平d

梗係襯凌晨冇乜人買定喇

識買一定去萬寧搵妹妹

下 直接中出架喎

藥房買最平 不過盒野一曝光啲亞叔亞姐即刻望實

望咩阿
未見過人扑野用套阿

由第一日買到而家都未試過夾其他嘢買
屌7仔啲人咪又係人 咪又係要扑嘢 有咩好尷尬

第一次買 一鼓作氣衝左入間七仔
驚到出哂汗 到最後都係買唔到
一連行左幾間OK 7仔先搵到間人少少既買左

點知返到去上場 一帶套就軟左
到最後破處果次都係無帶套的

應該值得自豪

網上買，送到上門咪得

渣ga

笑番佢毒撚轉頭咪得
利申：青頭毒撚

第一次唔戴是常識吧

試過陪個女性朋友去藥房買驗孕棒真係尷到

浪費左一番努力

有咩咁尷 傻仔黎

網上買
順豐收貨

淘返黎？

去情趣用品店買啦

成人用品店

藥房買

第一次買 第一次用果陣唔識整走啲氣泡 穿左唔知 搞到中出左
好彩無事

我都係，反而仲無咁老尷

有次係台灣屈臣氏買dom
個收銀係後生靚女
反而佢尷尬過我

汁人用剩既套反轉戴，咁又慳返1舊水

而家買dom重會有人望咩 唔多覺喎

第一次叫左個fd 同我一齊買 個時得十幾歲
佢仲係到揀 問我想買邊隻

10幾歲就有得扑

樓主講得啱
諗返以前聽男朋友講
佢話驚插我果陣啲屎會整污糟佢碌鳩
所以佢果陣去買比啲職員偷偷笑佢
佢好怕醜咁買完
之後我地就互插

互射左幾多次

衣家直頭去情趣用品店買
又平又多揀

一定唔夠驗孕棒挑機啦

借問聲邊到執

咁驚咪上網買
可以順便買埋震蛋

同bf去開sex shop一齊買
覺得好健康

條街間唔中有人扔落黎
好慷概

識買一定去藥房

青頭就出番去啦

第一次係英國買，係超市買可以self checkout

賓特利

更尷尬既係你只係十秒就用完你排左十分鐘隊先買到既野

便利店放係收銀下面
要買既時候都無得慢慢揀款

而家惠康都係擺收銀前面
可能因為多人偷

7仔個啲好撚貴喎，見到都300幾$

第一次買叫條女企喺OK外廿米等
喺雪櫃扮睇野飲勁耐，等到櫃位冇人先衝埋去拎盒俾錢

之後直頭去百街買家庭裝，同條女一齊俾錢都唔洗分開
十幾歲人俾隔離d師奶啤

之前成日叫條女幫我買埋上黎 諗返起都覺得好仆街

咪係 以勝利者姿態睥返佢地

Self-checkout 真係好偉大

仲記得第一次個陣，特登唔剃鬍扮老去買，然後慢慢簡款個陣就覺得，原來都無乜野

之前同男朋友喺百佳買零食順便拎埋套 跟住俾收銀望咗陣

利申真絲

我會慢慢揀 有咩好怕wor

第一次買事後藥會唔會尷尬d

x2 完全唔覺有乜唔好意思

發夢第一次買事後丸

我覺得買係負責任既一種 絕對無野覺得唔好意思

尷尬得過拎住張萬寧$50 coupon去買dom?
張coupon仲係度呀 仲未撞破到心理關口

屌 有次去藥房買 個阿叔超大聲咁話 杜蕾絲 超薄家庭裝一盒
成場望曬過黎

第一次去成人用品店買 又唔覺尷尬
可能個店主係男人 都知咩事
果陣買左兩盒
老細仲話 買咁多？？用唔用得哂呀

無套中出啦仲買

我有時過用coupon買

廿歲都未買過
冇機會用

見親後生入黎買dom都想講聲 唔好怕羞我明 放心揀dom

屌

第一次買個陣都係極驚，個收銀仲要係熟人但而家買買下都唔驚，企係到慢慢揀

最鍾意拖埋條女，再慢慢㨂
再買埋杜雷絲既lotion，震旦

加埋又水又酒又第日早餐一次過成2舊水，
扑到第二日下畫幾爽

利申第一次去萬寧買 表情自然 完全冇事

個時買dom
我搵間男做當值嘅OK
件MK仔睇見我淨買dom
一副勇氣可嘉嘅表情

呢個真

做兵下話

果陣我係扑野前一晚約好左條女聽日扑野
然後等到凌晨3點先敢落去7仔買
揀都唔敢揀就求其拎左盒dom比錢
條毒撚收銀係咁睥住我
買完急急腳走點知個收銀叫停我
話:先生,你未攞印花呀
果下真係老尷到...

下
我買個時仲叫佢增值埋八達通

因為嗰陣住得近學校
好驚俾熟人見到
我記得俾完錢雞咁腳走
買完個sales追左出嚟
我心諗做乜鳩
原來係我跌左錢

除咗我之外你出面仲有幾多仔？

唔老尷咩? 諗起用coupon買真係買唔落手

agger 細細聲同個藥房佬講 再等佢慢慢走入去 拎比你 個短短時間好撚煎熬

第一次買果陣完全唔覺得有問題
反而個呀姐係到閃閃縮縮
就算入情趣用品鋪都係大大方方睇,就唔會有人理

試過有一次係惠康到買，驚得濟就求其拎左盒0.02去比錢，到用果陣發現竟然係XL碼 圓周喺我碌鳩既1.5倍

結果照用黎屌

日本仔牌子？ 0.02 XL 都窄到仆街喎

Feel到好撚灰

我樓下個間得後生妹 每次買都好老尷

我會揀啲毒撚職員 我有女屌你有冇？

藥房買平好多 但就更加尷尬
試過有一次扮講電話 問“人”要邊款 做到好似幫人買 唔係自己用咁
之後講住電話去俾錢

會揀d呀姐/男職員收銀先入去買

買多幾次就無嘢架啦

迷你龍

扮傾電話幫fd買
對住部電話係個sales面前講：要我幫你買，搞到我比人誤會
然後好唔情願嘅樣比錢

見到個post即刻入黎
好懷念個種感覺
仲要次次都換唔同7仔 怕比人認到成日買套
不過買買下就會慣

淘寶囉

買過 2 ,3 次, 之後轉左網上買

買事後丸先老尷

去藥房買驗孕仲難為情

我會睇準無咩人排先買

第一次買用8達通

凌晨落去 7仔買
等人走晒先埋收銀俾錢

諗起好多年前第一次dom紅都面哂 仲打比個fd問應該買邊隻好
而家已經冇哂感覺

就係因為尷尬所以直到而家同女扑野都唔用.....

唔尷尬

家計會買 $40 已經有12個 超薄杜蕾絲

我買親都直接比個藥名佢睇

有小小此地無銀 CHING

屌女都要斯斯縮縮
返屋企自己匿埋打飛機算啦

有邊隻性價比高

行咗好多間屈臣氏同萬寧
物色一間少啲職員同人流嘅
入到去啲人係咁問先生想買咩 幫你啦
心諗：屌唔通同你講買condom咩
我望住啲condom嘅時候
扮緊望下面啲產品
又有人嚟sale我話皮膚差又剩
可以試下用咩咩咩喎
我幾撚想佢走開 麻撚煩
好喇揀好梗係一支箭衝去畀錢
收銀處好彩冇人排隊
但一畀錢先發現係個後生女收銀
佢又望佢我 我又望住佢
都咪話唔尷尬
我明明話唔要膠袋
佢都仲可以問我兩次
乜家下好想留難我咩
唔畀我走係咪
最後搞掂即刻將盒condom放入手中嘅袋
頭也不回地走人
然後再同女朋友講返件事
畀佢 死

屌好多藥房會話冇

打飛機囉

上次去便利店買野 見到個阿叔問個收銀員邊隻最平
個收銀答佢我唔用㗎

有咩好驚

我冇試過

第一次買Dom係去萬寧

18歲勇者無懼 拎完去收銀機俾錢
做個保護女性既男人 點解要尷尬

我7仔

未18呢

咪ff la

每次買condom 我都扮講電話 直到比完錢 行出間舖為止

17歲
女女16歲

大家都好興奮

買驗孕棒先尷尬囉好冇

walk in 就咁買？真心未試過

可以

家計會避孕藥好抵屌 平市價一半

第一次係ok買,個收銀女仔仲問我要唔要膠袋
我話唔駛,佢仲講多謝支持環保

之後越買越唔驚
依家買親都去惠康貪平

上星期去惠康買剩係買套，
個身唔夠cash諗住比eps，
點知過極都過唔到機，
Cashier撳鐘叫埋經理出黎，
個經理先話佢地部機有啲問題，
話佢地部eps有啲問題過唔到數
我就拎住盒com一路等一路比啲師奶望

最後過左隔離ok買啲野eps拎錢先番去惠康比錢，
個cashier仲要串一串我：終於拎到錢啦 ？

家教會拎啦 識得有人係家教會拎完賣俾人

Sampson store

十年前著住校服買

lm

去成人舖頭買

sagami

去到扮睇其他野
一冇人比錢就狗衝去買
而家大個左就冇乜野
反正呢個歲數扑野好正常

事後丸先老尷

做萬寧既我表示，舖頭附近有某間大學既Hall，好撚多人黎買dom

我特登去間啲職員都係17 18歲嘅買

好記得，好多年前同初戀姐姐 去大嶼山2日，諗住過夜正呀，早一晚落街買Dom，紅都面晒。題外話，到左大嶼山去百佳買野，我扮晒野指下D Dom問要唔要買？佢好嬲咁講你唔係諗ED呀，同時我醒起盒dom係我褲袋唔知出閘會唔會響警鐘 比人話偷dom 就放低左係百佳....最後都係冇搞野 得除衫揸揸摸摸

Hi

樓下7仔阿姨不嬲嗌我細佬，直至我係佢度買過一次dom, 佢從此叫我先生

光明正大咁買

藥房啲哥仔呀叔都正常咁收我錢
有乜問題

嘩屌

會唔會係喺熟人地方買呀

買左咁耐其實都仲係好尷尬
有次係屈x士買杜記，好似咩超簿豪華裝12個。
準備好晒散紙等佢唔洗找，就可以頭也不回轉身走人。
點尻知個職員大嗌，杜雷詩做緊promote有心形蠟燭送。我屌佢老尾

最後有冇屌過
有相似經歷
冇屌
好撚後悔

要去d up dup d 既 一入就中左

Yes 我次次買都買最大裝
然後慢慢俾錢
點解要尷尬 而家有女屌果個係我地

好欣賞會買dom既男人

成人禮咩屌

屌你老母

拎八達通出黎 開定個袋 一doo完就塞入袋走人啦

aeon 有 self checkout, 但我搵唔到有dom賣

搞gay咪唔洗用囉

第一次破處係用friend 俾既dom
杜記隻乜鬼持久裝
我打開都覺唔對路 屌! 好似用撚過咁既
啲蛋白滑係個奶嘴位 個套又厚過花膠 我戴完過套做啦 心諗點解冇咩feel既 仲要軟撚埋

結果第一次就除套外射 之後睇返啲蛋白滑原來係麻醉藥黎 戴完係感覺都冇埋啊頂佢 我個fd 點解頂得順

見過買套無比印花
問番個7仔職員攞

平時就7仔自己買。有次起日本d藥莊店同女朋友一齊揀d套有咩唔同，最後買左佢揀既0.02，唔知係咪因該佢揀，佢話好唔同，爽好多。
買錢個時d職員突登用小袋子包住比我，勁貼心。
而家有老友過開日本都叫老友幫手買返個款0.02。

駁唔到

其實轉個街口都冇人會認得你，除非識，我係萬寧有人排隊我都照買照揀，個樣自然d就得，如果真係咁驚就上成人用品店網站買

有乜尷尬 呢個世界個個都扑野架啦 廢柴真係廢柴😂

買 dom 算得係啲咩
買驗孕棒先老尷
直頭想搵對絲襪笠住自己先入去買

兩個月前響東京某百貨公司買飛機杯俾個架仔收銀玩9

突登最尾先入袋，又拎起話冇得退稅

仲要地下果層超多人流！

反而係歐洲日本買一d都唔鑑介

洗撚驚

成日見同我差唔多大既男仔買Dom
個個都係襯冇人衝過黎比錢
都未找錢就走 明明仲有個水樽送翻比你

利申19歲 做緊萬寧哥哥

認真，萬寧幾平

每次買都唔會夾其他野買
日常用品鬼鬼祟祟做乜鳩

未買過

個套買咗20年都未用

冇野尷尬得過第一次買驗孕棒

岩岩先買完 輕鬆

日本藥妝有dom買？點解搵極都搵唔到
唔係一般都係收樓張台樓下/收銀員後面架咩

係萬寧買家庭裝
唔知係咪成日有優惠
成日送多過0.03

或者去7仔買
順便拎印花比條女

利伸 紅巴

有次係7仔買野飲排隊等比錢嗰陣
見到前面有條女係收銀處斯斯然揀condom
揀完仲問可唔可以碌卡

第一次同男朋友一齊去成人商店買，係門口等佢，係門口不停見到唔同阿叔行入去

Push. 想返香港前買返啲

去家計買

有
間間唔同位
通常係收銀附近啲櫃到

冇，就企係收銀個位下面揀左一陣，好霸氣咁比錢
其實你自己唔瑟瑟縮縮就無野

有一堆日本0.01
有冇人岩

下 拎起咪去比錢 做咩

試過同一個相熟嘅藥房老闆傾計問佢會唔會有人嚟買dom
佢地會唔會尷尬，佢就答返我其實買dom係一件極平常嘅實，男女都會買，冇咩野好尷尬囉

有時最驚依d仆街收銀

真心問
dom係咪有分唔同size嫁?平時大家會買咩款

其實唔會尷尬 反而個收銀葡萄冇女食
利申做過7仔

仲要用八達通啫
但求最快離開間7仔

咩牌子幾錢盒

幸福0.01 $130 兩盒包掛號比巴打
上次去日本買得太多 唔想哂野

幫人買驗孕棒先尷尬

垃圾

日本大手入貨

有咩好驚
第一次買套同事後丸都好正常咁買

好耐以前見過個阿叔喺惠康買
好多人排緊隊, 到佢比錢果陣唔知係價錢錯定咩
咁超市D收銀不嬲都係大叫其他同事check.
個職員嗌左幾次岡本呀...condom呀..
全部排緊隊嘅人都聽倒

廿幾先第一次買
已經無野尷尬

帶套時首發。收返個dom，完

點會呀 覺得自己有得中出人威威

去萬寧買仲要會員卡儲分
利申: 男朋友買

on99 藥房買先平

第一次買喺屈臣氏買 仲要走去萬寧格下價
有無人試過jex呢個牌子 好無用

第一次買
係超級市場，是鳩但拎咗盒
有幾尷尬

日本啲便利店係咪無dom買
行親收銀都係得煙。。

其實真心問有啲咩好尷尬?

呢個時候要即刻除褲戴比佢睇以示尊重

話時話而家杜記新出果啲呢，家庭裝差唔多兩舊水一盒